大家可唔可以唔好再報自殺野

而家每日一單，思想已經開始曼延出去

唔好再報拉。。唔好再post遺言拉。。